[個人私隱] admin 請del post

反佔中護士好撚正！！！

#155 及#163 有事主私人相片，事主不欲公開

推

Report個回覆好過，你咁樣做咪人人都知入面有私人相囉

Ok thanks